四大天王演技點排？

劉＞張=黎＞郭

坤哥世一

四個差唔多

張>>黎>>>郭>=劉

劉

食屎啦你

國貨城講對白成日細細聲吱吱浸浸，冇字幕真係唔知佢講乜

張》 》》》》》》》劉》郭》黎

張》》》》》》》》劉》郭=黎

郭進步左好多喎
有無睇佢做仆街老豆果套

張友 > 劉華 > 黎明 > 鄭健

黎一定最勁 大師兄演得好出色

吔屎啦你

郭一定係最差

話黎都差既有冇睇佢d電視劇

唔明點解連登仔成日吹到張學友演技好撚勁，勁係勁，但未到好撚勁。

呢條友不嬲只係用嚟湊夠四個，佢算係比上不足，比下有餘咁解。

咁當然
記得當年本身係張劉
之後黎明一年之內紅到同level

再之後郭由台灣回流
格硬安個四大天王

但其實當時人氣上郭連一半都冇

劉嗰期真係紅到發紫…咁啱撞正譚伯哥哥收山，佢又真係有唔少好歌，電影嗰度又為佢吸咗唔少fans，不過佢的確有唔少好戲嘅。

我好頂唔順劉華做個d正氣角色

咁雷洛同劉建明同華dee呢啲亦正亦邪，佢係演得好啲。

正氣角色有邊啲？

學友演技